點解豪大大執淨一間？！

望住佢一間一間咁執！

發覺成個香港島原來已經執淨一間咋！！

好慘啊！！！

你指灣仔果間?

係呀 執淨灣仔咋！就嚟連灣仔都執埋喇！！

銅鑼灣好似都有一間

最近仲加價
佢真係玩死自己

下?! 唔撚係掛
幾鍾意食佢啲香香雞 繼X替代品

謝斐道果間都執左幾個月喇

???

睇埋一樓個post講乜先回，真係咁難咩???

我覺得佢啲雞炸得太厚
繼X好食啲

剩係元朗都兩間

如果我係覆緊title, 我無錯wor

是 但喺灣仔想食就有買豪大大頂住檔先

大雞大屌打豪大大都執到一兩間啦

老老實實。高登炸雞都好食過佢

講緊香港島，問題就係明明九龍咁多間，唔通以後港島人要過條隧道先有豪大大食

更正：仲有兩間 一間灣仔 另一間係鴨脷洲 但遠過過紅隧 住南區另計

啱啱開咗
舊渣哥隔離

銅鑼灣唔係有一間咩？
渣甸街渣哥個位囉
隔離有貢榮

好似得旺角總店直營，其他都係加盟

大埔果間唔掂

今日先喺老銅食完